2077 問題

點解阿傑臨死前插左生物晶片但係都會死?

想親手殺呢個肥閪

佢死前咪拎左出黎俾左你
咪冇作用

肥西殺主角嗰陣冇理由唔拎出嚟㗎

你不如重玩
個陣主角都冇同人講張晶片係邊
同埋個肥佬個陣驚死根本已經唔care張晶片

正解，此post已完。
同埋樓主劇透加返慎入同四重加密會好啲。